全民豬咀

放佐成萬粒TG,其實係咪要全民豬咀先會安全？

有道理，呢個係全民勇武之前嘅一步

利申旺角翻工 唔敢帶豬嘴